[I/A] 遊戲王 Duel Links(58) 新手福音!All in大小黃金包

( 連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

lm

好正面

大小黃金包有咩卡值得抽

玩左一個月到...黃金包入面好多都無

唔覺意佔左1001
唯有獻出我開post既第一次

新手lm

大包:
儀式:音速鳥,千手佛
泛卡:栗子小球,鏡壁,橫衝,飛鏢
不死族:牛頭鬼,紅眼不死龍
其他雙重旋風,心鎮壺,大龍捲,軍曹 甚至N,R卡其實都幾實用

小包:除左聖衣,全部UR都唔錯
SR有用個D其實都係晒第7小包

下包出帝 帝deck夠卡再做一次世界冠軍
All in

留名

最好出埋 邪 風 冰 光帝

我都想佢出 但睇死K社唔會咁好死出哂係一包度 一定出係唔同包度呃錢

回鍋見佢出左佢多卡包點入手好

咁多巴打回鍋

有消息啦？

抽左兩包復刻包先

炎帝下個大包出
其他帝未知

連續幾個大活動呀嗎
又新角色又石又復刻包又ur券

應該係k社sense到少人玩左

k社既話正常係會拆開幾包做ur咁出

黃金小包 ，只中一張UR 怪誕魚

想多人玩整死仆街deck就夠

我想問登入送果張sr卡係咪限時？

如果出冰帝
可以直接靈交隻魔導書士再炸佢命運魔導書

去交換卡片票券個介面有寫限幾時之前換

剛抽大包中了閃鑽靈交

森羅真係好悶

大黃金包中左暗黑界買賣 但好似好土豪先玩到

單卡都唔係冇用嘅 同埋有另一個大包都有
有兩張都可能玩到架

都冇用 佢下回合又黎你都頂唔到
魔書真t1，mcs後應該好多人玩

慣例新post留名

八哥 魔書點玩
有咩優劣

娛樂向啦應該
但真係幾有趣

土豪先有得咁娛樂

沈總：王的決鬥必須是娛樂

玩30除草，有除草贏8成
墓地有無限資源out，冇除草就當普通魔書咁打
但2副都係玩用命書out，每回合out一張，對面冇可能頂到
我晚晚比魔書吊打，自閉亞馬森羅冇一副夠打
Beat向dh有一戰之力，後攻颱風2變身1獸咁就得....
唯一弱點係封魔咒印，混沌獵人都冇咩用，佢會炎書加攻打係

聽落唔錯
但成日覺得要靠除草就會唔穩 娛樂向左

新post留名

靈交冰帝拆後場過turn?
對面兩隻大獸都過2400 仲可以書士+兩張1000攻打

除草呢副我覺得係bonus，冇都冇問題
不過睇埋mcs後點，真心覺得排名一定唔會低

有大獸唔係因為抽到除草咩

Mcs 12號打？

沈巴個deck 名

想偷我雞? 送我上傳2

有條癮想課金...

課啦

miss左亞馬遜活動
想知打rank應該點打亞馬遜deck

除左魔書 森羅之外 其他主流deck都應該有

thank you

d hero落狡猾坑陷，
或者暗鬼聖杯直攻，打到亞馬遜得幾百血就唔敢同你博

清佢後場就贏

原來出左新卡包
唔怪得突然間爆左post

突然間多左好多新巴打

歡迎大家

新post 留名

抽唔中聖杯

唔該巴打
轉頭試下手氣先

係 報左名，凌晨1點開波

同花順

會唔會有直播支持下？

唔會 目標唔全炒就得，都係想感受下，睇就睇得多

我遲左一日上王，唔夠資格報名

抽唔到三眼仔，焗人課金？

三眼仔真係咁勁咩
以前玩實卡 都好少落 一兩張就算

任何卡組都岩用呀

刷分deck好有用

我係擺夠三宇旋

thanks一眾巴打
即係都係拆後場啦

以前實卡都限過一段長時間
印象中同調個時都仲限緊

總有佢嘅理由

依家亞馬遜當道
要用宇旋先得

少課100同用石抽加埋13包中埋第三張宇旋同龍雞
都起碼叫有張實用
但係抽成三分一先得兩張UR

前兩日先送1000石，咁快就鑚石回收計劃。

K社萬歲

今日抽到黑刃龍同兩張融合再生機 抽唔抽返黑刃龍好
副牌依家係咪算廢..

係 大約t3水平嘅deck

最貴既fun deck

今次個post名改得好，幾多新面孔出現

一直玩左年幾，醒唔起連登可能有post

其實我想知好耐.....隻1星魔法使有咩用

Read the damn card

終於到咗星期六
又係出去天悅玩遊戲王既日子

童年回憶

下包出炎帝, 有可能出埋帝王的熔擊同加強炎屬decks(eg. 炎王獸 象頭神)
至於其他帝, 我估頂多出多一個
唔知仲會出咩decks?

哇好懷舊

可能係高手

.....我識字.....我想問下點應用姐

考完試手㾗down 番隻game玩
用不死龍由青銅打翻上白金3
屌好似揸部元祖高達同人地最新型高達打咁

之前做乜del左既

停唔到手課金+學校好多野做，隻game 好曬時間

悟飯巴

想土豪一次組副hero, 好貴 唔明沈巴咁樣盒盒課好勁

我都係課少少姐

土豪都唔好課hero 尾聲啦
Btw歡迎回歸

下個大包係帝deck
等月底啦

如果真係帝Deck，要貨好貨滿先得

八哥針對魔導書黎砌

下個月係帝
Really?!

但係我黃泉蛙依舊是零

咪就係落獸效果再博draw 2 囉
真係無你想像中咁複雜架

炎帝下個大包出
未知有冇其他帝

用張ur券換囉

衝動換了宇旋

食食下飯就上左

以後食飯爬rank

恭喜巴打

唔怪得我一直白金

食飯從不玩手機

可以考慮爆石時狂打

無聊刷左8000匙，得164粒石 。
多得d一𨫡8000唔少

0課金可以有幾高

不知可信性

有無人上網一見到昆蟲流就好燥

風帝？現環境OP

仲知一見到仆街deck就躁
所以已經無mood打DL

覺得就算出咗都係同呢副差唔多

個youtuber 估only

我覺得頂多出炎帝雷帝地帝，冰帝都勁過頭

風 冰 光 邪
出呢4個應該超環境
雷地應該正路啲嘅

最緊要係有次元裂縫

地帝

如果同時出次元裂縫同靈獸

三日前換完第二張除草 每日睇兩次到依家都未出第三次

三包中三眼仔同古代蟲 唔抽lu

歐洲人上身

成年無玩 早兩個禮拜先開始玩番 玩魔導書上番白金 打左5鋪 屌你老母全撚部森羅黎 悶撚到仆街

你感覺魔導書勁唔勁

個人覺得算ok
最主要係拆牌op 但係每round得一次 如果拆錯就仆街啦

同埋唔齊牌 一卡奧義或者魔導書士就可以等下鋪

爭一張書士呀

我都係 都叫打到 係驚成日牌出唔到

同埋想請教大家 有無d針著森羅既deck 推介

凶皇 齒輪
我覺得唔錯

3聖杯+天罰嘅暗鬼hero

外星人都好撚難對付

八哥直播

黃金城1卡ftk, 仲要有3種

又幫你衝王

閃鑽

冇啲咁嘅事
佢今晚想熱定身+直播開台
唔會幫我上王

作為以暴易暴既仆街

對於只係識set低end turn 既森羅 同不停表演用魔法卡既魔導書

我決定用空手道otk 刷勝場

都傳3了

呢副野好玩呀，我都刷緊120場

無用啦 依家啲蟲都出埋黎
你直攻等於幫人地加血

佢今晚打dkayed熱身咋
我梗係會自己打

對自閉真係無辦法

八哥用dh輕鬆上傳3 勝率仲要7,8成 MCS加油

我今日又係打呢副
俾人斷死左

點解傳統自閉會熱門返？

睇完條片
呢張野唔禁嘅話做到好多野喎

入面有D卡係禁左
佢打既係TCG卡表,所以我係做U削手控場

因為亞馬遜令到節奏變慢
去返控場年代
魔導書未真正普及+森羅有減少趨勢
自閉唔會被炸晒啲牌

因為狗改不了吃屎

見森羅勝率低左 咪行返舊路囉

隻game想用d自己風格既deck，一出去實被人sm，我想用神鷹呀

啲仆街只識玩仆街DECK
仆街A唔好用 咪用返仆街B
仲之就狗改不了吃屎

弱弱一問，咩係自閉？

即係打咩deck都唔需要交流
睇起手之後同一打法 就得
你組完副DECK 俾你老母打都玩到嗰隻
例如扣血 掉牌 森羅 科學怪人搗蛋 OTK 等
完全唔洗用腦 無技術可言

只會蓋牌等人打
靠運氣抽到想要嘅卡拖回合
爆牌 丟血 炸牌
不能盡錄

諗諗下覺得齒輪齒輪本質同森羅一樣
有脈衝就無腦等自己turn開牌，炸到你成個場乜都冇就秒殺

係
特別先攻同胞齒輪
所以我本人都係齋用亞馬遜
內戰練技術+控場+後排魔陷多配搭

齊卡

齒輪出既次序都有技術啦
開同胞既放位次序 連鎖 同蓋牌時機都有技術wo
同森羅差好遠

要好多張lv45卡
其他齊晒係爭嗰啲
仲升緊亞馬遜

先攻同胞齒輪就肯定零技術
贏咗一大半
至於生命力 沙漠 等等
基於冇同胞嘅情況下先叫有技術性

安排次序呢啲野有咗標準就每次都照板煮碗架啦 個重點係你開脈衝我就等於成個戰鬥階段廢咗

張ur有得換亞馬遜王女
明明岩岩先完活動
睇黎真係想你地玩亞馬遜

本身仲飲恨 點解唔早d玩番 活動last day先玩 打到差一張 以為有排等再出 不過隻舞得30lv 有排先

自動打有兩張 依家換多張齊3

咁多人回鎬但我就應該暫停一排唔玩了
無論抽卡, 打活動定排名
垃圾k社咁like趕盡我
咁我唯有let it go

HEA玩咪算 我仲係白金歡樂緊

齊3真係好op

我想問宜家卡通deck係咪仲係食緊屎
年幾前棄game個時已經好想玩，宜家返黎見佢都係多一兩張卡 好想喊

屌你老母臭西死全家啦你

係咪有咩誤會

( 連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

睇簡介啦仆街

我玩開守墓，玩埋卡通都算自閉咩
屌我真心問

Sorry，我一路都以為爆卡燒血個啲先係自閉
對唔住大佬，我錯

回頭是岸就是自己友

其實守墓大神官係咪無咩用
諗緊升唔升條女拎要卡

守墓係重技術deck
但你玩卡通又另一回事
屌係屌你玩卡通 唔係屌你玩守墓

依家升亞馬遜 算係依家嘅平民上王deck

入番黎拎左5千石, 抽哂 大小黃金包次數 係咪要重置佢?
係咪錯過左玩MHERO既時機?

王女係真ur

m hero 要重撚抽新大包 3暗鬼3假面 5千石都未必中到一張

而家抽仲玩到落去既 , 不過聽聞下月出帝deck , 堅的話meta 又會轉

有無圖比我睇下要等咩包, 我無打算玩MHERO以外既DECK

你睇番#133 沈巴段片

btw 你已經有定案其實唔駛諗咁多

好似我都死玩龍族or 陷阱deck 咁

最新送個張ur券？

D卷係點用?

接受完
係天梯有兌換sr ur券

IC , 大小黃金包無課只可以各抽10下左右就收皮?
仲想抽一定要課?

yes 黃金包特別鳩 迫人課

所以我決定唔抽 無卡想要

細包得6次，同埋上次抽完10包黃金包reset咗，下次應該都會

係
一定要課
如果巴打係回鍋玩家
建議抽晒黃金包
可以追晒一年嘅進度
另外如果仲想課可抽hero大包（不過月底出疑似帝deck大包所以唔太建議）

已經抽哂黃金包大細既次數 E家要妹3張假面變身出黎先

一課解千愁

上面話天梯係邊架? , 唔課啦 課都課實卡

遊戲介面下面對戰競場-階級決鬥

搵到 有SR UR有冇D萬用卡推薦要換

wcs送嘅sr ur係可以一啲活動限定卡
甚至係活動都打唔到嘅卡（幻獸天馬）
要換啲咩你最好睇下自己卡池+對現時天梯嘅meta了解

咁應該暫時落唔到場同人打, 每日刷石算

Mcs冠軍森羅亞軍亞馬遜，好似係，8成唔會錯
經過琴晚感受個氣氛，其實啲人唔算好難打，你當普通一個上到王嘅人就得，但個比賽難在賽前分析
琴晚打左3場dh 1場亞馬 1場凶皇
而家dh好多人都落新果張死者供物
呢張野配融合dh一流，好夾
同埋之前講左魔書個問題
呢次比賽都好多魔書，但有side嘅比賽用魔書都唔係好著數，大概用嘅人數可能有4分1
我初賽輸左2-3出局
下次有興趣巴打可以一齊打！

但冠軍係森羅呢下有少少

屌
又係森羅贏
死而不僵

森羅真係好撚煩
岩先有場臨門一turn 俾佢用魔導商人一野翻左3菇2葉 一野清左場反輸 真係屌佢老母森羅死全家

俾人屌咗咁耐仲未限

想問全家寶真係咁有用？
我落3張亞馬遜意志都唔落佢

全家寶不太好用
我亞馬遜意志落一、強蘇落一

全家寶落係格鬥戰士/劍士
對面就頭痕
落係普通怪你防守表示
又可以換對面兩隻
其實意志都係想keep場上有怪
死完返生兩條命
同不死身1次兩條命嘅分別啫
(仲可以爆人怪)
所以我鍾意用全家寶多

我中意用強蘇高啲攻企場

聽到都慘 3菇2葉 清場

打！打！打！ 融合dh冠亞都做唔到？
真心我覺得現時meta同玩法最正係佢

有side嘅比賽現時好難，打亞馬已經好惡打，32強都有7副，但得1副去16強你就知

但比例最多係咪亞馬？
同埋好似我地呢d冇參加過佢之前既比賽，係咪只有舉辦果個月5號前上王先有資格參加mcs?

不過用傳家寶打內戰會GG
仲要防比人效破

聽八哥講話係打瑞士輪
不停打
佢琴晚凌晨1點開始不停打
體力同時間都係問題
最重要係要俾美金參賽+5號前上王

攻略網以前有D AUTO DECK抄, 無左?

巴打係實卡玩家新入坑DL?
Youtube大把 慢慢參考

其實小智果d deck 都好勁，可以抄考

八哥出咗換邊張sr ur卡好
回鍋嘅巴打們可以一看慎重選擇

全部就唔知咩比例，32強就森羅第一hero第二魔書第三
要睇番果個月咩資格先知

魔書打side board 應該好易被針斷combo，比較難搞

HERO NEVER DIE!!

我發覺呢兩日真係唔知打緊乜
一係打森羅 一係打掉牌 一係全陷
乜柒驚黎

傳區淨係遇過一次心眼自閉
不過森羅就超級熱門
森羅 >> 假面 / 亞馬 > 魔書 / 龍雞

都未計連線bug

平均10場1次 勁撚多外掛狗

我又想刷第二張鑽取引

竟然見到沈總有卡係未齊三

用齒輪屌打森羅上傳3仲要起手冇同胞 好有成功感

呢張野對於入死供既dh係會快左定慢左

又變身又死供又聖杯

亞馬上傳3
有局對面森羅連續3個TURN比我COUNT效果
天罰 > 天罰 > 聖杯

沈仔對張闇炎龍零興趣

same here 先攻起手1炸怪2聖杯1脈衝
佢連續2turn反菇比我count

8強冇hero蹤影 RIP D-Hero(2018/4/3-2018/5/13)
同潛海一樣威得一個月多啲 兩個大包我都課齊

我最陰公

肥大amazon

森羅死而不僵

廢卡

潛海屌打亞馬遜 同仆街DECK
依家嘅環境真係玩唔到？

太多人放宇旋玩唔到潛海
睇返森羅
第一名同第四名同一個牌組（不講side）
森羅真係死靠運零操作

k社有曬森羅杯數據都唔限 明放仆街玩家

周街都落宇旋既環境潛海真係好難玩

飲巴, 可能k社有信心下包殺得死森羅掛
根據之前出包patterns, 應該又係出2-3 5ds/zexal 時期decks + arcv時出dm/gx情懷supports
帝應該係後者

你唔好咁痴線啦

無聊刷鑽中

土豪的世界

痴線
有冇興趣助養下我呢個山區兒童

沈總收我做契仔得唔得

沈總你每個人有無額外買多十個八個咭槽做spare ?

信我仆街係永生不息
依家唔係針對森羅 係講緊整體
覺得森羅無咁勁 咪玩返扣血掉牌
K社係任由仆街玩家壯大
唔少人因為咁而棄 (包括我 好快棄)

同埋森羅配神攝係好難仆街
只有佢自己掉牌唔順先會仆街
咁嘅環境玩柒
森羅杯有曬數據出黎全部人機械式
毫無交流 都任由佢繼續玩到WC
真係屌佢老尾

唔係話唔夠打 要衝都會上到王
森羅好似都已經有兩季 照樣上到
但問題係每一季過去 開驚嘅慾望就愈細
唔係琴日有得換齊3張亞馬遜已經唔撚玩

有得換卡都係沈總係到講登入就有我先開驚
唔係我一直都無再玩

垃圾K社係到磨滅緊真心鍾意玩遊戲王嘅玩家
留啲「機械人」係到 屌佢老母
除咗講句仆街DECK死全家
都唔知可以做啲乜

沈仔何德何能

沈仔淨係買晒迷宮兄弟卡嘈
因為個陣時世界盃玩各式各樣三星降階

sad but true
同埋除左禁/限卡, 增加deck size會唔會有用? (當然增加deck size前要禁/限埋某d卡)

屌佢老味dkayed將副魔導書仆街化

Lm

個垃圾卡包又係得D垃圾

新田無玩過遊戲王 依家加入有無miss左乜限定野？包括外觀skin

sr ur劵換咩好

玩咗遊戲王咁耐 已經冇晒感覺
komoney 根本就唔會理
依隻game根本就係小朋友卡game
要賺錢就最緊要一班唔撚係路嘅戇鳩仔鳩玩都贏到

所以我一路都好想學下玩magic
你見到 magic 玩家行出嚟個樣都係正常啲嘅

呢個game....唔會有skin唔會有限定
而家係最佳入坑時機
一入game 抽晒最頂個兩包復刻卡包
之後再學點玩遊戲王

有冇睇過動畫？

你有咩你冇咩

無 咁我安心玩 因為好介意miss左限定野 果兩個復刻包會收走？

會收 然後未來會出返
點解抽呢兩個呢 係因為呢兩個係包含左下面全部卡包嘅一啲熱門卡
用黎追進度用 尤其右手邊個黃金包

有本錢嘅 課金抽晒佢
然後你就追左一年嘅進度啦

至於遊戲玩法呢～
你跟教學去啦 都唔用易教

去多啲呢個位入面
佢有好多練習同測驗
一黎學點玩 二黎有石拎

啱啱先知有地靈術抽

Agger

上星期中左巨龍肥仔騎士

岩岩中左幻獸交叉羽翼

幾好 出埋d 平時拎唔到既卡

但想玩幻獸deck 用齊d 卷都換唔晒

3張R

屌你老母俾2張假面我做乜撚

點解黃金包抽左一半 無得再用石抽？

逼你課金囉

迫你課金先可以繼續抽

重置有無得再用石抽？

冇

屌佢老母

原來係咁
即棄得驚

黃金包堆卡遲早會出去正式卡包，如果你覺得有用就儲定石之後抽

我就冇興趣 堆舊卡仲比較有用，不過抽舊卡用嘅石多啲

我抽完之後，法國啲卡無乜實用性
你玩咩舊包

新手就唔應該抽新果包

屌
我懷疑係打手想推人入坑叫人抽
新手抽邊包好

佳仔。你有幾多石？

抽左十包金，得返十幾
我諗住重玩由頭抽過
另外想問忍者deck玩唔玩得過

忍者收左皮好耐

我抽金包抽左好多隻忍者

上個月主玩d hero
今個月用亞馬遜，亞馬遜最好嘅地方就係成副deck啲怪獸卡都唔使用石抽，係聖杯/宇旋/天罰呢堆魔陷喺現環境啱用先會落，其實你玩森羅或魔導書以外deck都要落呢堆泛用卡

如果係冇乜資源，最好儲下石等新包，儲夠石先決定玩乜包，就唔會抽到唔湯唔水，到你抽齊嗰時副deck已經變T2

目前覺得唔夠石最好就玩啲唔使落泛用卡嘅deck, 魔導書呢類就最抵玩

魔導書 冇錢玩

覺得依家啲卡唔夠勁就等一下啦，
依家好似除咗森羅之外每一副deck都係互相制衡咁

依家主流係魔導 亞馬遜 森羅
仲有暗鬼 不過暗鬼依個meta有啲弱 同上面果堆打贏面低

森羅嘅cost 相比之下較低 不過唔太建議你玩

dhero比亞馬遜打爆 佢起好個壇又冇宇旋就可以投

亞馬遜唔洗用石 咁用咩抽

嗰啲Card獎勵嚟㗎嘛

無話打手既

新acc 乜都缺 黃金包係比較平同快既方法集齊番泛用魔陷 例如 鏡壁之類 新acc 之後想砌乜deck 都有足夠既魔陷去支持 算係比較長線既抽法

不過近排個meta 好多都係自成一套系統
例如森羅 魔導書 呢d 單一mini 包就抽得齊
勁得黎又唔駛加額外既魔陷已經屈晒機
想即刻有戰力上王可以抽呢類

不過而家meta 大概兩三個月就換一次
而家抽完玩一排要再轉deck 時 都係要再補完番d 魔陷

忍者的話係白金都見唔到

叫新人抽黃金包唔係打手
問十個十個老手都會叫你抽
必中sr ur卡包 仲要係精華之前嘅卡包
咁都唔抽正戇鳩

都要d 既 急襲x3 要抽第11大包 好彩係r 卡

傳送門npc掉嘅卡包，同埋孔雀舞升級獎勵，45lv送張女王好使好用，冇嘅話都玩到嘅，不過渣啲

其實我唔建議啱啱加入就玩，淨係35升到45lv都刷到我麻木哂，不過你習慣用肝就另話啦

其實差女王 亞馬遜戰鬥力會唔會弱左

依家有經驗加成

點都有啲差距嘅，你用亞馬遜劍士撞人地大怪，自己唔爆扣人血仲out埋人地大怪

又要肝

兩張都可以既其實

agger
我當而家有一副無敵嘅deck
但更鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

一個卡包就追到好多通用卡
而且佢又有限時限量
真係想抽其他咪抽晒呢個先囉 急乜
新手了解晒個meta先出手啦

我呢頭叫完你玩森羅魔書暗鬼
月底一大轉meta你仲唔屌鳩我咩
你話冇復刻包就話姐

根本森羅就係一套ON9卡
新手去呢包野就上到王架啦

接乜撚野近

魔導書5000石就夠玩

仆街死全家

或者咁睇啦 組成即刻戰力既話
森羅 魔導書一定係新手最佳選擇
不過真心 玩森羅會玩到弱智
如果你想體驗遊戲王既樂趣就唔好用森羅玩
亞馬遜現環境係勁 不過張key card急襲同王女對新手黎講都唔易拎到 現階段唔建議玩

至於點解咁多舊人叫新手抽黃金包 因為泛用卡多
就算遲d轉環境 個堆卡都唔會用唔到

講到尾 自己決定啦 短線定長線就一定有分別

上面好似大部分人都有用石抽黃金包，不過係抱怨緊冇得繼續用石抽

咁想問下傳送門係咪淨係打40Lv敵人先抵玩?因為見佢要鎖匙打

係
同埋有啲deck可以刷高分 拎齊8個箱
如果覺得有困難就不如唔好打住

40掉率高，不過難打啲
巴哈有好多刷唔同npc分數嘅攻略

另外打天梯送嘅sr券換卡最好先換控制器，海馬比較難刷，同埋乜deck都啱用

1.5經
又有點動力爆珠

約翰又返黎

閪佬翔同7John 到我缺石先刷
家下刷番D LV40再爆

其實我無見過人用，好似好廢下

奸商有新卡

強化寶玉獸呢d垃圾卡組

唔知寶玉龍會唔會好似天神卡咁淨係限拎一次呢

一日限三格寶玉都係好撚難玩 出到龍都係俾人秒

巴哈有人話如果技能可以一隻寶玉獸後場當兩張用再出虹之都市就有得玩
但會唔會太屈機

上王戰比森羅截停左又要再連勝過
親愛既k社幾時至肯做野

我要求唔多 ban左戀人蘿蔔就ok

將蘿蔔同葉子限2咪得

蘿蔔D人用開2

我係指變準限制卡 好似電子雞個兩張咁

你搞佢2張又咪無變化

兩張一齊限會變左
1A1B/2A/2B

不如你去search下準限制卡既定義先再討論

升王戰斷已經灰
仲要俾森羅呢啲無腦斷
真係躁撚過火屎

原來呢到係咁 唔同實卡

最好神攝都限2，反正其他deck都唔使落3，擺明整死森羅

神攝屬於泛用 而且落三會卡手 唔大機會限 要限都限森羅系列既卡 就好似電子雞一樣

20張卡限制玩法唔同

醒吓啦，搞唔搞森羅有咩關係。限左d人又咪轉返其他自閉

跟本係本性問題

依家森羅根性手制 少左放神攝
改根性機率好過 佢老母1turn打佢4次都唔會死

Dhero同魔導書打純自閉同打森羅爭好遠喎

一陣課魔道書500水 夠唔夠

唔係一發動咗就成turn都不死身咩
我每次打佢一次唔死就直接turn end

自閉都有得打下 係煩姐
森羅張張卡都可以飛deck 落墓發效果 邊
有咁多count 效果卡阻止
森羅又拖時間又無腦屈機
場場擺張菇加神攝係度已經輸左8成

係呀 i mean清晒佢場上怪再直接攻擊兩下仲未死 之後下turn比佢秒撚左

同意
本身個格衰禁仆街a就玩仆街b
所以我琴日勁長留言就係話整體
K社係放蹤班無腦戇鳩仔

睇你咩類型既課金玩家
輕課玩家都係等下次優惠啦 衣家課唔抵
中課同重課就無問題 btw唔建議一黎課30包 因為玩魔導書既話 中哂書士同奧義已經可以re-set

Ok 多謝ching 提點

我自己就總共抽80包先中哂三張書士同奧義

歐洲人

我60包先有第一張書士同奧義

reset 完 抽左30包 仲係乜都未出

小丑巴你個人都幾有趣

我有時抽卡播遊戲王bgm 好易歐洲

正常係抽2/3 先會見到晒兩張嘅

大家慳到石就好

頂~無玩大半年，剛回鍋
多左好多新卡新野，跟唔切
仲用緊恐龍速攻Deck同快樂女郎deck

大家都係鑽面，大家都係栗子球。

一般人

沈巴

公平咩

你無highlight到最重要個句

我鎖面 俾我負皮
沈總鎖 四個正皮
這就是沈總的魅力

但上次沈總講笑話比人負皮

我冇魅力
唔刷啦

抽兩包復刻包！

呢張卡真好玩
咦?又係你呀森羅

仲以為你棄咗

棄左
玩緊實卡

遊戲王依家既所謂format 狗也不屌

唉屌佢老母
諗住今日完sem就衝rank
點撚知第一埸就遇斷線bug 無撚哂mood

新手課左副dhero 終於上到王
好感動 早排成街都亞馬遜好難打

想問下500石嗰啲套牌買唔買得過

依家套牌係得d hero係主流，仲要神聖小子3張，即係要你課金買第二次兼要抽2張ur暗鬼先發揮到t1水平

除左D HERO個副 其他都無咩作為

我post個副打到亞馬遜

沈總人地啱啱玩，邊砌到你嗰副土豪deck

屌你我個副好低成本

係咪留番石抽新包好啲?
想玩下新牌組

靠聖騎士召怪?睇唔到最底張魔法卡

巨神龍遺跡，木馬16同45獎勵

無玩開龍族 唔熟D牌

8張ur
ok

我真係乜都無，玩落回想返以前小學收埋收埋人地啲雜卡砌副雜deck出來玩咁

6張都係細包⋯⋯⋯
唔計萊拉其餘都係換到/升Lv⋯⋯

嗰三張ur魔法已經無得玩

微課玩魔導書
課最新嘅細包已經夠

其實新手有咩方法可以起家

同埋我宜家有三張sr，一張ur劵
爬過文，我係咪應該換三個sr遙控？

最方便方法就係做課金戰士 講笑
其實遊戲王一代卡包一代神 一出新卡D舊卡可能已經廢晒 你可以草定堆石等下一包出先決定玩乜都未遲 刷下路人升lv唔洗咁快要追依家meta 因為你唔課金根本追唔到

慢慢嚟啦，我初頭都係雜牌玩
你唔好初加入就去打天梯上王就得，天梯升階獎勵唔豐富，淨係拎佢個勝利次數獎勵就夠，唔使咁急去拎個虛名

你可以睇下條片
魔導書應該幫到你

話說登入送嘅ur券可以換亞馬遜王女，刷唔齊嘅巴打有福了

但我冇參加到個活動

希望兩張王女都玩得郁

用重新開始玩到嘅，最緊要起手有辨法拎到張急襲出嚟

同埋可能要起碼兩張強蘇
始終王女巿抽濾好重要

十一點半先收工 auto就會有好運

w巴做乜咁晏先收工
好運到

完全冇興趣刷
佢又冇出勇者王 甚至極機神王
冇用#cn

2:12 依個位落書士 想食聖杯?

宜家得垃圾翔個活動
卡廢人物閪
完全無動力玩 pvp又全部森羅
已經開始連登入都懶
啱架喇k社 繼續搞爛隻game啦
我翻翻去玩實卡算

有消息指
就黎有得解鎖鋁場 再加有人造人索加

亞馬遜末日

人造人索加 加宇旋 踢走一半仆街deck

佢公告寫果個唔係約翰咩

森羅表示無影響繼續炸到你仆街

其實有咩deck 出現先可以收森羅皮

等佢限真係有排等

次元裂縫

係wo 仲有呢張野

以前玩實卡好鐘意outgame 系列

同埋宏觀宇宙

希望下次大包出晒次元帝
見到森羅就嘔心

暗爪幾時先出

到時玩MHERO會唔會比人屌...太廚

友盡俠

英雄十代

得五個額外牌位，英雄牌組無得因應不同狀況融合不同Hero，無搞頭

打邊個出嫁

睇完都唔知佢做乜

咁又係.......

到時暗爪咪會變新一代自閉仔囉
之前個fd暗爪紅坑 我ddd 打到同佢反咗面

出埋宏觀宇宙+靈獸都得

係睇漫畫就愛上左MHERO

純粹狙擊森羅
我玩完呢副deck 同人對戰；有幾條自閉狗加我做好友
屌佢老母

恭喜曬喎

屌 用咗千幾石都中唔到張亞馬遜R卡

萬事俱備只欠東風

你諗d UR SR就會勁出比你

讀心遊戲

我都齊唔到3張

我記得我抽到140定150包先中第3張

之前電腦版送戈張靑眼。已家下載電腦版係咪唔會送

同問 衣家電腦版係咪無石送

唔好意思，小弟無玩大半年
套deck 仲係恐龍速攻同快樂女郎
剛抽完200石黃金包
UR 有依D卡

請問各位巴打可唔可以比D方向小弟
我依家應該點組好？
定儲存狂抽包組依家最主流嘅森羅或亞馬遜好？
利申:UR 同SR 券未換
唔該晒

如果你玩森羅嘅
唔好意思
連登不歡迎

亞馬遜正常要3王女

如你唔齊卡
我上面有條youtube link係魔導書
只抽最新細包已可T1

見到儲左6000石開始有少少手痕想抽野，但又冇咩目標

忍下啦就新包啦

忍下all in帝大包 真心

下包大包係帝
忍下呀

知唔知大概幾時出？
如果仲有時間，我爆多兩個石礦去抽

齒輪齒輪上王 雖然已經月中 攻可攻退可守

一係魔導一係森羅
建議當然係魔導 新啲

亞馬遜要肝孔雀舞上lv45 然後再齊活動ur
冇嘅話就

想問亞馬遜R兩張夠唔夠玩

老實講阿馬信唔洗lv45卡都上到
唔好睇完youtuber啲deck就當聖旨
用下個腦自己思考執deck好過

玩到 有巴打兩張王咗
都係嗰句 如果要跟足先玩到
咁我點玩

age巴技術流

好似係月底

AI果副OZ fusion 咁鬼勁既

我追多1張 就兩張了

月中先易啲上啫 月頭我跌到落白金1
沈巴你都傳3啦 連贏多5場就得 加油

唔齊可以落其他泛用卡 豬突手掣聖杯天讉狡陷分斷
用死一副唔跟環境變化換卡唔得咖
youtube同discord上王deck係比大家參考同研究天梯環境
一黎自己又學唔到野
二黎依加meta除左森羅講運之外其他都唔叫難針對
多幾張泛用魔陷解場仲易
依加1.5exp你肝既多張女王又大把石攞
又送劵你換同有黃金包抽

今個月太忙，月底先得閒
個傳3係八哥開直播熱身打上去

其實到底要由最新細包抽啲乜 睇極都唔明

尋日終於抽到第3張書士
副deck根本就屈機嘅
好撚唔公平

而家好似多咗好多新加入巴打

不如攪第三屆連登盃？ （趁帝王大包未出 ）

魔導書系列
3張書士+幾個怪+所有魔導書系列魔法卡+1張狡猾的陷阱

G持

呢幾日都諗緊
照舊30卡
限禁跟而家？
另限自閉嘅key卡

而家卡多左好多唔易搞哦～

真係好選擇？魔書個卡包自成一角
而且月底有新包

唔係限哂主流同自閉？

拿認真
而家主流範圍好廣
要一手禁晒唔易嘅
最後啲卡組真係變返下怪強攻

可以學小李老闆咁禁限既

阿媽信 dhero 魔導書 齒輪

新回鍋未必會重課課大包齊3

呢副算唔算自閉?
我睇佢用一turn表演抽牌然後清晒我場再otk

限30應該全部都係魔書

冇腦deck

屌啱啱先記起我副上王亞馬遜係放2張急襲

釋隨巴 呢副啱啱切完 使唔使大執？

多謝巴提點

啲sr咁難抽嘅

好搵笨架 不過抽細包衰極12000鑽乜都抽齊

抽大包真係慘過屎 所以黃金包先咁值得抽

剛回鍋，聽上面d巴打你地講
咁亞馬遜好似抵玩d喎
大部份都係R 卡
抽完再留石抽月尾新包

冇王女玩唔到亞馬遜
王女起碼要2

亞馬算係而家最平又夠強度既卡

不過好多都要刷 同埋要3王女

好似我呢d 挖礦都懶既就砌唔到出黎

我都等緊新包有優惠價再課算

依家啲人識打阿馬
分斷整到你0攻
如果場上無女王 就磨到你無牌

之前成日都係咁 變左鳩磨

不過遇到劍士就食得仲甘

同你磨得就唔會放怪上場

月頭同月中打法可以好唔同，呢一兩日見到巴哈上王post d阿媽，多放左清後場既牌

見過好幾個人有人放同花順 我自己都試過放，不過遇森羅變廢牌

想盡量壓牌到20張，阿媽基本配置都用左你起碼10個位，剩返幾個卡位比你做環境調整，所以頂多都係比佢調到夠打一兩副天敵，好過每樣放少少兩頭唔到岸既
剩返就睇matching幫唔幫你

衣家森羅多過阿媽信好多
屌佢老母d根性好麻煩 成日反殺我

異次元競技場

而家仲有冇人玩抽牌牌組

有沒巴打留意決鬥包- 傳說決鬥者3? 海馬, 凱撒, 黑羽, 快斗有新卡
黑羽新10星同步可1卡特召, 全抗性, 搶怪(永久)同炸怪, 仲有出黑色旋風searcher

請不要在連登散佈播仆街自閉deck

雖則連登duel links冇任何admin
歡迎大家熱烈討論
但希望尊重下呢度個氛圍
作為駐紮咗一年多嘅我有以下建議：

1、連登duel links絕不接受任何仆何仆街自閉deck嘅散播與討論如何砌得更好之類 ：
爆牌，丟血，卡通，otk all or nothing 暗黑界，先攻無解同胞齒輪，任何形式嘅森羅 （如果你玩魔導書你玩到solo show咁歡迎你自主杜絕。我自己落封魔咒印）

2、連登duel links絕不會支持任何打壓新人/回鍋巴打嘅行為：
這裏歡迎任何良性討論（不包括上述內容）

3、有緣相識是緣分，希望大家可以繼續玩

我只係其中一分子，不是大佬，不是核心，希望大家繼續營造連登固有氛圍

新post正係要第一嗰段
加返去世界賽圖下面就夠 我覺得

可否得閒post下duel links 有機會出的角色新卡推post?

好

有無情報 約翰有咩新技能或者新卡

【情報】XOF解包又來了

約翰的新技能:

閃爍抽牌:
每當生命下降1800時 可在抽牌階段時 可從卡組里選擇"寶石"之名的魔陷一張代替抽牌加入手牌中

寶石治療
每當自己回合結束時 每有一張永續魔法卡在我方場上 回復300點生命值

重點是天才絽場即將解鎖

有一個技能是 開場前將1~2張人造人念力震懾者加入卡組洗牌

萬惡的亞馬遜又要拜拜了

念力震攝波擺咗咁耐終於有用

Go fuck yourself

塑膠萬歲

好彩張ur卷未換

巴打們 覺得洗唔洗抽返兩張死者供物落dhero度？

唔等埋新包

回巢巴打表示唔知自閉deck是咩
search完先知

好似無咩好換

到時放酸性風暴同電磁蚊

有 係有得打既 不過如果對方快過你抽到神攝 你會GG

衣家好多根性 一波秒唔到就你輸
同埋感覺唔夠森羅快

放工開黎打兩場
兩場都係森羅 潛水算

其實都真係好撚悲哀

我會拎多張河馬先

森羅地獄除非K社肯出手
否則直地永遠阿們

屌你老味 班台狗又準備出水

智障先用魔神

你見依家幾多森羅 就知呢隻game有幾多智障

我懷疑有過半森羅同自閉仔都係台仔嚟
回想返以前竹光自閉系統個個論壇都屌
淨係得台仔用開既巴哈個個都係度好開心咁討論點樣將正常交流deck仆街化

睇佢地d 推介deck 心得就知
.全撚部唔係直打就燒血 之前外掛橫行仲有人撐

台仔本質都係仆街

台狗從世界賽都要靠團體刷分黎自我滿足
就知班垃圾幾廢
唔係技術廢
係玩遊戲要低賤到要用啲小家渠道

我好肯定我預過嘅森羅 7成都係中文名 香港都有唔少

台狗係比較戇鳩 依個事實我已經願意接受

好簡單 本身個post 講緊人造人索加可以點打主流 硬係有啲仆街仔 調返轉諗點樣用仆街deck 去打番
重要理直氣壯 先俾佢吹脹

因為廢人會覺得贏就係岩

無尊嚴

repost多次

贏就係啱依樣野冇錯嘅
問題係

佢哋贏唔撚到

台仔真係冇得救
實卡都一樣，去到大環境成堆人玩OTK／幻崩／魔術師
呢3副既共通點就係做完個場你斷唔到就輸，完全唔駛交流

咁又公道啲 一嚟全世界都係依啲Deck 二嚟遊戲王過去10年都係咁運作

咁樣唔好玩囉，好似閃刀咁味幾好，計數斷招，邊個對應得好就贏，全世界多人玩呢副唔係冇原因，太厭倦說書自閉deck

講返台仔
日本果邊係閃刀多過其他
而台灣呢邊，閃刀係一個30人比賽得3-4副
其他全部都係我樓上講果D，所以唔好話我話鳩台仔，佢地根本就自閉格

仲有黑哨格

劣根性

第一場電子龍清幻崩全場好正

電子龍出埋海馬包有機上top1啦

垃圾
仲要串鳩人「you are nothing」

其實每隻game最多人睇嘅 youtuber/ twitch streamer 都係好撚廢嘅

睇過佢 stream 一次 N多個 misplay
真係唔明點解咁多傻仔會睇

因為傻過條友既人更加多

沈巴對表妹好似情有獨鐘

當然

唔好追表妹住 更新完左 可以玩

咁快更新完

約翰招技勁呀

我都覺 已經同奸商換左三張Sr陷番黎

仲未齊3奸商sr

有抹殺有影六武眾
終於到除外年代
森羅撚我睇你點撚樣碌卡

奸商一次都未出過

我見到新卡就換 無理過勁唔勁
依家有2

招新技係咩效果？

沉默劍士，型就型，但係而家呢個時間出

Sor, 原來活動頁面有寫

終於出noble knight

好正

剩係出地帝
Btw, 有猩猩

3抹殺3天譴
戀人out完out蘑菇
你唔裏側我就用抹殺做天譴cost
下個月充滿期待

正 一舖過out哂d菇

not reverse怪

btw招技會岀事

頭round堆唔到墓既菇冇晒利用價值 收皮啦森羅rip都唔會同佢地講

4星1950攻既怪終於出 刀斧怪rip 你見證左時代既變遷

有隻2000
不過一張手制收佢皮

好有衝住針森羅來岀卡既感覺

中文名：帝王的冻气

效果：①：自己场上有攻击力2400以上而守备力1000的怪兽存在的场合，以场上盖放的1张卡为对象才能发动。那张卡破坏。
②：从自己墓地把这张卡和1张「帝王」魔法·陷阱卡除外，以场上盖放的1张卡为对象才能发动。那张卡破坏。
依個好似幾正

森羅，bye

等睇森羅死後班友轉反熔魔

有冇高手可以講解下呢pack邊個系列玩得過

六武眾
帝

而家已經係

好似仲有武神同聖騎士 不過D字太細無睇有咩用
好期待六武 我岩岩玩既第一副牌

嘩咁撚正送500石鍋

天助我也 仲諗緊缺緊石點算

我當年副實卡有玩沉默劍士，但係而家個meta先出黎，我都唔知點生存

聖騎就玩裝備，但冇同步同超量都唔會勁得去邊，就算有都唔係特別出包

六武眾
真係冇諗過會出師範

正到爆，無特召邊係六武

咁洗唔洗抽多張大將軍？
得一張

新包堆略魔搞到我係咁諗起動畫個個完壁的手牌果個人

大將軍好似係廢卡嚟

再有解包資料

呢啲西人都俾佢打上傳3

落地獄啦屌

飲水巴而家用緊咩deck

森羅收皮呢啲都會岀晒嚟
根本隻驚就玩唔到落去
已del 全棄

我鳩玩咋 無玩死一隻deck衝
但狂打自閉無癮 已del game 棄了

3思呀
出新包應該會小返森羅自閉

咁勞氣做乜
大包出抹殺
自閉撚同森羅玩鳩完

講就易 一見到自閉就躁係控制唔到
明明整日心情幾好 放工開黎打幾場就躁
打機為開心 搞到咁何必
驚我就真係棄啦
彈下結他做下運動好過
沈巴唔介意嘅 同時我又手痕
咪開你ac玩幾場
但應該都少玩架啦

飲水巴

隨便上啦
我都係儲下卡
八哥都係任上
半玩下咪得

六武出咗應該可以完美食死自閉

其實燒deck唔係易渣
但係見親渣燒deck嘅都係戇鳩鳩咁嘅樣
人已經柒 仲要渣副柒deck派膠

洗咩棄game 丫，唔衝rank 就得啦
好似我咁，每個月跌一區儲齊下面個排動物頭又輕鬆又過癮
而家喺銀區鳩刷冇壓力

其實我幾季前已經無衝架啦
不過打下打下又上王
俾你地話唔溫書但考100分 無人信...

btw我會照睇呢個post
睇咗想撚兩手玩沈號都跟到進度

沈總如果我玩會tg你講定先
費時累你地打打下斷線

邊張卡呀姐係

沈仔無所謂

寶玉的祈禱

雖然無見過大家
但日日吹水吹足400日
加一齊衝世界排名 革命情感加乘
每次見到熟識的名子 都有「老朋友」嘅感覺

我好少一隻驚玩咁耐
其實搞第一次連杯前 已經想棄
連杯嘅出現 就係因為天梯無聊唔好玩
先自己搞個比賽自high

依家真係棄了 驚都DEL埋 鬆曬
唔洗每月「交功課」
連上_帝呢啲熱血撚 永遠頭兩日上王
深愛玩遊戲王嘅人都玩到走
我依家先棄 都算係咁

新朋友睇我咁感概
應該會心諗洗唔撚洗啊

但如果你同我一樣
日日係呢個POST吹水 吹足400日
曾經熱血衝世界排名 衝王 通頂打完再返工
付出咗咁多棄 真係會幾感觸

最後
好開心識到咁多戰友
陪我打足年幾機 THANKS

希望飲巴可以再堅持少少6月大家一齊衝wcs
沈仔仲有一個成就+同大家衝wcs就功成身退了

我無打入WC啊 第二階我都無衝
你退埋都唔驚 我地有TG FD FOREVER

歡迎飲巴棄game後得閒返來吹水

好似wcs仲可以好似kc cup咁stage1打上去
堅持多一陣睇下點啦
fd

真係慢慢走下一個又一個咁

我就冇乜特別想棄嘅念頭
玩厭咗會玩著第二隻驚先，之前電子雞獨大嗰時悶到冇登兩個月去肝其他手機game,見有新野又派咗好多石就會玩番

改完deck名第一場刷柒咗照跌

我新入坑，但來來去去都係係咁擦，搞到我都想棄

飲巴都棄埋

呢隻game單純刷npc係完全on9, 悶到7彩，重覆又重覆
講到尾刷張卡出黎都係為左同人打排位，呢隻game個重點都係pvp
如果隻腳未踩得夠深落去，及早棄左佢都未嘗係一個好選擇

其實唔課，真係好難有副正常deck打

我會追POST架
大家打完世界賽有最終排名
我會幫大家update置頂張圖

你得閒做下佢啲活動，升人物，一個月拎幾千石唔難，我兩個月儲咗8000石

慳d抽同唔係每盒都抽儲石真係唔難 闇鬼個包出個時我訓哂身抽 由8000千石抽到得番幾百 而家都有番8000石 中間仲要抽過下黃金包同魔導書

點入 TG

之前我唔想玩加咗飲巴個tg
俾咗我acc資料佢所以有fd

儲石就好似現實理財咁 月光族同儲到錢既人

我就係諗到想玩咩deck 就會係咁抽唔理石 唔夠就等優惠課金

不過隻game 算好佛 得閒無事就送石送卡

戰友飲水巴 你咁講我都有啲感觸

遊戲王真卡好玩既地方就係千變萬化，而家來來去去個幾款，想唔棄都唔得啦

duel link啲卡出得慢啫 出多幾個月應該會好轉

八哥 我仲記得初期未有決鬥室
你成日係中午連線同我對打
我狂輸 但覺得好好玩

不如你問沈總拎我tg留contact
雖然應該唔會點吹水lol
但叫做心靈上未完全離棄戰友

我同佢講

好 話哂都識左咁耐

又有一個睇清左呢隻game既本質而棄

仲係三星忍者年代 係唔係已經out曬date

係咪有tg谷可以入

我tg你話棄係咪好震驚

預左，遲早既事

都係directly contact
不要放棄連登
連登是我們之間的棟樑

新包資料

新手抽完10次同6次大小黃金後，依家有冇其他pool值得抽？

就黎出新包
可以睇定啲先

巴打們唔好棄住呀
係都玩埋新包先啦

呢隻驚 隔一年半載再玩下就好 ， 始終更新太慢。。。

辣殺K社

btw ，有無巴打用森羅上王

卡左係白金3。。上上落落

呢度冇人玩森羅

你用咩會卡白金？

是咪轉用天使 / 外星人 上去好啲

呢度就唔會討論森羅既

而家月中白金應該唔難上既，用外星人配聖杯或者阿馬遜喇

森羅狗

無聊玩森羅，太無腦

轉下牌組好過

而家天使好弱勢下，用炸魚好過

冇人理公佈左嘅新卡？
地帝 抹殺
睇黎終於想郁森羅
但問題係抹殺除左打森羅就廢卡
而且森羅唔係反轉怪獸
帝牌感覺又麻麻地

複製品仲廢過玉衝 但係係ur

好過玉衝既 起碼打神聖小子唔會比人爆

剩係得呢張咋喎
而且係陷阱卡同通常魔法嘅差別

帝deck都係派粒膠俾k社算 六武 武神睇下強化成點

咁佢出沈默劍士 你落玉衝都係會無效 搭呢張同原版深圳

抹殺配天譴，perfect match
唔係浪費手牌cost

聖騎應該麻麻
侵入魔唔知會點

黃金包未落架就出番炎帝同家臣 真係超級on9 你出雷帝風帝都好呀

點會預佢剩係得地帝同炎帝咁少

其實侵入魔個系統都幾似帝deck
不過要俾血發效
但啲效果都唔錯

抹殺使徒可以挫一挫森羅銳氣?

我覺得難
打森羅嘅機率頂盡4/5成
仲有一半deck你放左張廢卡入deck
而且森羅唔係反轉怪獸
佢係效果怪獸反轉發效

棄game係遲早ge事

講吓隻game衰咩。出左咁耐，隻game太過單調。
每日登入無義意。活動黎黎去去戈幾種。馬拉松、大富翁、刷道具刷門人物、路人形式超級乜乜乜。
換個人物幾張卡又當一個新活動。

每次活動。登入，睇下有咩卡？
（有用，想玩味刷下lo。）
（沒用，齊3又要等下個活動）
（活動時間又長，拿齊d野又係等下個活動，無限loop）但係d卡又係廢。好多時打唔到天梯。

對戰game，互動性低。
對戰只是得天梯。
每個月睇環境、換環境、抽包、上王。又無限loop。上到王無咩用，獎勵廢。不過太好上唔到得失心又重左。

其實好多遊戲形式可以加 .
加公會。成就。

對戰：組隊2vs2。 4人混戰。

常註：整d乜鬼野副本好似劇埸版2個打1個
整d人物列傅。用k社比你ge deck打。
加解迷deck
大富翁，乜乜塔。
獎勵未計積分。用黎換鑽面，其他出左又唔同卡面卡。鐨石。整重置時間
起碼隻game我登入唔會得打梯同刷卡。

隻game好處就真係唔會有咩vip制度。
送遊戲資源算大方。
重課同唔課唔會完全無得打。無其他遊戲分別咁大。

唔改隻game遊戲形式只會越黎黎越少人玩

你依副嘢呢 就電腦autoduel都渣得掂㗎喎...

所以棄完隔一年半載又會down返黎睇下有咩更新，跟住打一排又會棄 ，無限loop 利伸 上埋個梯就棄

用森羅都卡 世界奇觀

搵藉口俾自己合理化用森羅姐

世事都比你看透了

真心 森羅上唔到王 一係時間問題 一係人問題

有兩個重點
一唔係根性
二副野Key卡未落齊 有幾張多餘

用森羅個位巴打回頭是岸啊

台仔都應該笑出黎 用全能既森羅都上唔到王

八哥 你會唔會砌寶玉deck架 想問約翰45張卡係咪必落

冇人對真六武有興趣 ？

加埋除草應該幾有睇頭 門懢唔高 師範都唔會落3

同埋又出多咗啲除外回收既咭 有得諗喎

影六武先啱

我個年代到光闇龍就完左，未見過呢d新野
不如你講下副野點玩？
我仲考慮緊抽唔抽

鬥先攻囉 六武行先紫炎咪贏 對面行先set命運咪輸囉

我都唔太熟，就咁睇基本上影六武可以靠墓地除外一張自己友嚟保命，不過大部分只限效果破壞

而融合嗰張就可以除外手牌或者場上一張六武，然後out對面任何一張

如果配合舊嗰堆六武又有冇得諗 集思廣益

綠帽眾用過一排好用，有強化復甦，先導都幾勁。

佢對寶玉零興趣
張45不是必落

thx 沈巴

如果玩45個張
就要玩全魔（稀有價值+魔法控場）+1狡猾的陷阱

如果玩寶玉的祈禱
就平均啲落旋風個啲

玩森羅就返巴哈啦 自閉仔

細心睇下，新包有張沉默之劍
睇黎可以砌副娛樂牌懷念下

我唔係好明個運作，要堆墓？

仲未開始刷活動 答你唔到

係 靠堆墓嚟保命

我想問下暗黑界嗰啲怪既丟牌效果點樣發動？
我試過用嚟特召巧詐師,但發動唔到

巧詐師個啲叫代價
唔係捨棄
簡單啲講
只有暗黑界for暗黑界嘅卡先可以發動到連鎖結果
如果你想了解多啲
google search暗黑界牌組
有詳細分辯代價 捨棄嘅分別

代價不能發動，句野係前面有個”。”，跟住先有效果，果啲叫代價，如黑核及巧詐師

反之出完之後再丢牌就可以，如暗黑界之雷

所以啲人用巧詐師搭魔轟神隻象，而非暗黑界

咁多卡game嚟講 遊戲王嘅規則應該都係最撚複雜 瑣碎 無聊 多餘

呢樣確係，應該係卡game入面對個別卡牌作最多修訂的一個垃圾營運

根本就係戇鳩 卡效果已經柒 事務局又戇鳩 仲要成撚日派膠 一係就唔柒答你直接調整中就算 屌佢老母戇鳩鳩

佢出卡個陣本身就無考慮平衡

卡game無fade out，卡pool無限擴大就會係咁

好似當年混沌帝龍同開闢出完太勁就禁

又易出效果又勁，真係亂來的

征龍，魔導書神判，emem，十二獸，真龍恐龍龍星，spyral
平衡？

注意：

暗黑界卡片的效果：此卡被卡片效果從手牌捨棄到墓地的場合，才能夠觸發

1.一定要是效果，代價不行

2.一定要有捨棄，送進墓地不行

3.一定要進墓地，進除外區不行

代價和效果的差別，請參考 條件、代價和效果的差別

這個遊戲，差一個字就差很多 ，建議參考 常見混淆的效果敘述

沈仔啱啱搭車唔得閒搵資料

啱啱出街買嘢食 見到前面嘅學生哥玩森羅

垃圾慶人地留言問佢無課玩咩牌組好
佢答人玩森羅

Unfollow算 全個channel都係到吹奏仆街

淨係冇統一既short terms講共通效果已經死得，d效果下下寫到水蛇春咁長

想問巴打睇好新包邊副decks [入魔, (影)六武, 聖騎士, 武神]?

睇吓穿心效果 人哋就一個字 Trample 再睇遊戲王 During battle between this card and a Defense position monster whose DEF is lower than the attack of this card, inflict the difference as battle damage to your opponent

心諗 咁柒大段嘢托咩

轉載
副寶玉玩控場
落埋暴風好有不死龍feel

侵入魔可能有驚喜 但要確保有祭品

武神啲怪合格啦 但魔陷似乎未得

六武要試左先知 但似乎多左防破壞同埋解場

聖騎似乎幾齊牌 有堆墓有檢索 啲聖劍加攻都多
有一隻R聖騎可以炸蓋牌魔陷 Sr就炸表側
而且除左個一張Sr外全部都R/N !!!
應該下個賽場熱門

呢樣我都想笑好耐
勁累贅

呀睇漏 仲有張ur
張ur又係檢索 召ur聖騎 裝聖劍阿隆 拉sr聖騎
可以做到炸一表側一裡側嘅combo
賺超多牌差

如果有超量嘅 聖騎會op

武神配暗黑界買賣似乎會幾好
送啲墓地發效嘅武神器 留啲手牌發效嘅
睇黎都可以再觀察下 可能真係打得

22號試

仲有張速攻魔法 一次過執一set獸+裝備魔法上嚟

大家通常喺咩時候重置卡盒

第4分鐘係呢度既巴打

再加玉衝加攻封後場
叢雲炸表側 野兔保武神
蜂炸魔陷 生刀用黎打大隻怪

抽齊想要嘅野/第一次抽到最值錢嘅野

通常魔法黎
屌 呢張都有出
超正嘅墓地檢索

我宣布聖騎士會勁啦
差把ex咖哩棒就真係齊咁濟

巴打們儲石抽啦 下包好得

小丑巴上鏡

洗唔洗等我同八哥試咗先

認真 肯定掂
而且除左ur聖騎 其他全部平野(未認真分析六武)
唔講卡組間嘅排名
應該可以打上遊戲王

我聽日就試武神加買賣個運作

靠你巴打
Btw, 有時我覺得聖騎咁食裝備，但後場就得三格，玩起黎都幾大限制

我都係驚呢樣嘢 所以日頭先話唔睇好
但頭先睇晒 聖劍唔一定要發效
而且一把係場上已經好大效果
仲有兩個位俾你放野

頭先試左武神加買賣個運作
我覺得還好 靠武神自己都運作到
買賣發動嘅時機唔係下下都發動得好
等新卡包再試

同埋武神好撚柒驚肥大化
同名武神只可以召一張
又冇得避效果/祭

但係應該呢包出咗自閉會少咗?聖騎六武入魔呢堆應該都幾好打自閉

下個卡包同Vrains 第27集好大關係
得閒可以去睇下 見識下完美嘅起手

第一次上王

恭喜

點解可以咁快刷好一副

速攻魔法應該指vrains時出的執deck任何一張聖劍裝備係聖騎
同埋聖騎可以炸自己聖劍再裝 , 人地炸又可以裝返
但係自閉用熔岩魔神就gg

啲仆街就會攞正牌話落來解場

熔岩魔神係解場神牌黎嘅
但係duellinks出 仲要出咁多張
konami 腦裝屎

黎緊人造人好似話會裝落技能度 黎做個限制
dllm熔岩魔神裝落技能度唔得嘅

係咪冇野擋到自閉魔神

多咗好多魔神咩？
上咗王所以好少開

load一大輪之後話你訊號唔好 當你輸 係超時外掛?

期待緊22號同新牌打

喎好咁快吹奏新卡包住先啦
驚好似潛海咁

超時外掛係直接話你超時，但明明你就冇乜點用過時間
訊號唔好有機會真係你收得差，佢會話你disconnect, 唔係寫超時

如果第時出絕對零度,海皇水精鱗, 幻煌龍
潛海可能用得返

得我吹奏姐
但係潛海都要時間舖場 又要張潛海在場
聖騎即時賺牌差 而且只要有劍在場 聖劍唔易解

係 100%換你兩隻怪
除非你封印左特召

其實係環境搞到咁啫 個時未人人人手兩張宇旋
潛海係幾屈嘅
不過冇諗過威得一陣就比人針得咁勁啫

宇旋應該會變左長駐卡架啦

個天都唔鍾意我

第幾輪？

淨返31包

i meanreset左幾多次

1次

停住唔好抽住先
3日後新卡包喎

但新卡包要齊deck唔會好貴

大包要齊三一向難

唔知
但你新手黎講儲石其實好快
趁1.5清密啲路人 同埋做任務

係呀，上面巴打話魔書係細包易齊，所以我先抽

我懷疑我係咪應該玩過
我大部份石都抽曬新嗰兩包同魔書包

我都睇好聖騎 有ur聖騎=即炸1表1裏
問題係魔陷得3格點樣保住啲聖騎 聖劍炸唔走

抽新包合理，強度遠超舊set

如果ok ge 我會覺得開個新ac
兩個ac同步玩
到22號先決定玩邊一個

其他巴打點睇

聖劍可以唔發效
唔發就落墓

雙重旋風啦 靈活啲

佳佳 你係咪已經抽左兩包復刻？
抽左啲咩返黎

同一時間肝兩個acc
不過幾日就22號，去得過既

又要課金了

22號一齊課

課左45 中哂垃圾

全部ur同sr

有情意結

你想玩魔導書？ 張key卡都冇其實可以重玩
不如淘寶買個一萬石帳等新卡包

屌隻老翻game用哂duel links最近出嘅卡做廣告想混水摸魚

段片4:02出現係寶玉既受害者係我地其中一位巴打

仲要係十惡不赦既森羅

小丑巴

岳不群與左冷蟬
咁辟邪劍譜又真係好吸引既

好尷尬

咁舊ac係咪只可以洗左佢，無得留

睇你想點啫 我最初玩嗰陣都係亂咁抽啲包,有心玩嘅話啲石好快又番嚟。你把持得住咪再儲一萬石等新細包all in，唔想浪費時間再刷就用錢買新帳玩。

魔導書你有認真升角色就好快夠石齊deck，係怕新大包會動搖到佢地位，你又用哂目前啲資源啫。

見到巴哈台狗已經進化到佛系森羅
真係感覺用森羅嘅好撚慘
慘撚到要用佛系黎包裝自己嘅合理化

我認我有用過森羅 不過我唔會spread cancer
如果大家覺得我唔啱呢個地方 我可以走既

低調用都上鏡你都幾黑

低調用冇所謂啦
just don’t spread it

如果大包聖騎如我所料係全包最勁嘅話
其實唔會好貴
抽中ur個張就可以即reset

張ur同sr要齊哂3？

我諗係
因為ur係deck拉怪 sr係炸表側卡
一召ur 裝聖劍阿隆戴德
聖劍發效炸裡側魔陷 ur發效拉sr 炸聖劍
聖劍效轉裝sr sr發效炸表側

個combo可以賺好多牌差 然後sr有嘲諷

然後超量
或者link

抽大包最怕就係想要嘅野係底，黑起嚟1萬石都唔夠用

好感動，終於拎到個獅子頭

咁到底應該點

開多個ac 拎呢幾日嘅石
本身個ac都繼續玩
到22號沈巴八哥等有錢佬試完就知玩邊個ac

大包ur 真係好睇運

岩岩回鍋諗住玩暗鬼 抽晒5千幾石一張假面變身同暗鬼都唔出

即刻放棄 買包萬丈目玩龍deck 算

好耐之前有個月餅巴尊用仆街都無人屌佢
因為佢真係非常低調

發現歐美player 好過日本player 岩岩上傳說前一場個美國player 空場比我上 日本player多數玩自閉deck 仲要無牌都死dump波鐘

畢業了

冇遺憾了

講到好似唔玩咁
繼續玩

歸位啦 你知唔知無你呢幾日個個失眠、心煩同多疑。有幾位巴打仲月經失調

返黎就好！下個post名我都幫你諗好
叫飲水巴之姣婆守唔到寡

岩岩琴日買咗3年physical plan
諗住日日去玩 不了

屌佢老味 100血1turn反殺森羅 最後一下打落去觸唔觸發根性果下 心跳加速到
不過好多森羅都輸基本野 全副deck唯一一張森羅以既手制都用唔掂

無腦嘅牌組巴打唔好要求佢有基本功啦

點可以新開ac嫁 定係要用第部機

買3年plan咁激
我同女友join左兩年plan都覺得應該玩唔到咁耐

咁平 無野做去涼下冷氣睇下雜誌都好

睇D 女玩跑步機

電腦/第二部

如果係android
好似有得用同步空間（另一個apps)
一機雙號

大家講下點打約翰得嗎
我宜家勉多打到40lv

老手基本上有齊刷分嘅卡 你好難參考到
去卡片商人買魔導獸 之後諗計封左佢張陷阱卡
好似都得

武神對亞馬遜
由400-4000打到200-4000
一個comeback 壓到佢冇辦法贏我
係度玩dump波鐘

唔該曬巴打
我宜家入張天遣落去
買埋你講嗰張試試先

魔導獸買齊3張 刷分會有用

睇唔出隻狗咁勁

因為一張魔法+500攻
係鬥高攻嘅時候呢張就勁
而且約翰多魔法卡

係咪抽埋本sr書就re得

要聽日先抽齊3試到

係
但你而家先第一輪 加油
可以去卡商買埋魔法卡 割草 x3
魔書有兩個組法 30張版本同20張
30張版本要割草

抽埋呢張第二輪喇
差最後一round
最後我抽完再cap上來問下可以點組
我上網睇到好多組法

great
祝你唔好沉底
盡早抽完儲石

想問下其實有無話結果高分啲係易出卡啲

8個箱點都好過你兩三個箱嘅

點先有八個箱

一千分一個 八千分咪八個囉
post頭好似有片有link

咁嘅咩

有無平民版

同埋你係打幾多lv

穩刷40Lv

個個都係打最難架啦 唔洗問
平民版就就咁光抽 一張魔導獸
商人度買兩張力量

落通往寶藏的隱密通道 同 守墓的隨從/食人魚
冇前者就落張識直擊嘅怪
盡量打超過10000傷害

力量<繼承之力<聯合攻擊
通往寶藏的通道

呢3張魔法卡都係刷分必備
繼承同寶藏通道應該抽黃金包個時會有
冇就再諗方法俾你

聯合攻擊用sr劵換

[img][/img]
上網見到翼神龍刷分 見自己咁耐無認真刷過活動 佢副唔洗指定技 諗住幫D角色刷下技去沖rank
差張二重召喚 本身儲起左5000石等新包 點知一包一包抽 愈抽愈火滾 已經唔係想唔想張野既問題 係唔信邪 結果allin哂 乜都無 再用錢買6大包黃金 都係無

通往寶藏有一張，但繼承之力一張都無

唔緊要 最重要個張通道你有就得
用sr換兩張聯合攻擊
升伊西斯拎埋守墓的隨從就基本齊

利申 玩咁耐未用過翼神龍刷分
不過二重召喚係某啲deck都有啲用嘅

痴撚線 有冇咁鍾意肥大熔魔呀

呢副 依家d人搞自閉deck出神入化 森羅都可以刷分

自閉個系統係幾好刷分
以前刷闇獏良
好似除左自閉之外 冇其他deck刷到分

多得dkayed spread of cancer

依家d人杏子神聖守護 亞瑪遜 肥大 魔神真係吹脹到 我玩魔導書打亞瑪遜有場好辛苦解場解得7788 佢魔神食哂我兩法師 即刻無得打

我覺得睇playmaker duel links好過dkayed

50約翰跌埋第3張珍稀比我終於齊+45Lv
點組可以刷彩虹龍卡墊

光抽技能係咪隨機出嫁

【心得】【逆潮-速刷卡墊】究極寶玉神—彩虹龍最速100回召喚！

宜家係咁召光屬怪，整伊西絲出來先

終於抽到第三張暗鬼
如果D Hero 唔係依家咁勁嘅話都唔係好想玩隻game

闇鬼半收皮左啦比亞馬遜打到

ok啦，講真一開始玩依隻game都係想玩藍眼白龍同d hero

真係同上期msc 一樣得番亞馬遜同森羅鬥

可唔可以手機同電腦玩同一個ac

玩到無野好玩

重玩組左副amazon ， 太屈la 呢組牌

等我針對亞馬遜執下牌先

我今季有局打暗鬼比佢後攻OTK打落傳二，連開兩張宇旋out我兩張急襲

魔導書點打？我用亞馬輸多過贏，一黎比對面除草我就玩完，天罰對面書士都冇得搞，佢墓地勁多資源

我唔係除草魔導 唔知道 我主要打森羅順 但打亞馬遜王女一出 我唔識點解場

魔書除到草係超難打
真係好似八哥咁講贏八成

我用普通魔書卡左係傳2 多數森羅 亞馬遜 梅花間竹咁濟 搞到唔上唔落 只見過一場魔書 我先佢後 佢除完草碌唔中鬼士 又碌走哂d降神 比我睇住黎食

差最後一張炸

加油
22號會多500石再比你抽

我頭十抽魔書都係咁 再加兩張sr

我頭十抽四SR中埋狡坑唔使再抽呢包

你地十抽咁多sr

升爆埋海馬，已經準備左8千石準備新包

我依家得4千幾石咋

大家抽新包會點抽？
我覺得我會追哂師範同聖騎ur先reset一次

上到王仲見人用森羅 當比你刷上王 都玩下其他卡組啦

依家玩古生物

剩係聖騎即reset
師範都唔追

屌佢老味又3r 咁多人屌都唔修正番

playmaker嘅寶玉真係好有控場feel
今次係彩虹龍版本

頭10抽有聖騎ur/sr, 即reset, 再繼續抽
沒就留意meta之後的變化先再決定抽唔抽
因為之前沒點抽六武同武神, 抽呢包幫助不大

聖騎睇meta決定追唔追，但情意結想追沉默劍士

巴哈仔話呢張有機會加強森羅,大家點睇

唔會 咪撚聽戇鳩台狗鳩嗡

可能會呢 台仔永遠係開發仆街deck呢個範疇勁過連登仔

實俾佢地諗到啲仆街用法

sr唔洗re啦 反正有兩張 追ur個時多數都會追齊

我覺得唔會出現係森羅
每多一張魔陷 每次反卡就會越卡
落一張都已經頂盡

反而其他deck會更好

有無人未解寶玉任 可以開決鬥室

今次打NPC都得

仲未打到大象係咪唔會解到今個禮拜週任?

仆街就難講 但係一定唔係森羅
仲嫌副deck唔夠多魔法咩 陣間碌5墩碌唔啱嘢隨時輸都有你份

同埋 點解你地會覺得新包好抽
啲卡好撚廢喎

你淨係睇ur同sr梗係好撚廢啦 加埋得三四張有用。睇埋聖騎同六武眾堆r卡就知呢包做梗新T1

望下啲r卡
聖騎同武神

如果之前有追六武同武神，呢包追得過

六武我懷疑張融合
超難出 而且唔值
其他影六武代破就ok

聽日沈仔會同八哥試六武眾 帝 武神 聖騎士 DRR
好多deck玩

玩埋侵入魔 大日呀嗎

我重注武神同聖騎會work

聖騎點都勁架喇，不過我覺得除草魔導書好似仲算係好打得，命運魔導書破人combo屈機

開duel room啦聽日
鑽研新卡

命運堅勁 而且非指定

沉默劍士deck唔好落lv7

我唔明巴哈個度點解會focus落沉默劍士
得張速攻魔法勁

武神你地會玩除草定唔除草

上左王仲玩根性森羅同自閉 班友真係唔悶咖喎
拖到最後咪又係輸

凶王傳一15連上王

最後一場就係香港人根性森羅

Anti-meta 穩定唔卡手15連勝

堆聖騎士廢㗎喎...

運氣大於技術

尾二果場打寶玉 確實係幾好打

有檢索有抗破壞有炸卡 邊度廢呀

但係打d hero真係好難
又捉怪又用聖杯直攻

屌 講起就嬲 上到王 十個森羅九個都係中文名
心諗屌你上到王就玩下其他deck la

我啱先都十連勝上王
全部主流同二線deck都打齊晒
勁攰 不過八成都俾我快速勝利左

恭喜w巴

落獸食命運會下鋪 咁樣你地都頂得順?

啱啱打緊自閉deck
我召完彩虹龍last hit 個下計我輸
新外掛？

淨用一副deck比較冇得講
依家有幾多副deck頂得順命運
咁講法除咗魔導書之外冇deck係勁

新包已齊3
終於達成成就

10000包 cls

我係冇腦森羅既垃圾新手
有冇咩deck門檻唔太高適合新手砌
森羅場場自閉係到抽抽抽,禁到手都攰

亞馬遜都算平得黎又勁

今次好多鑽卡

魔導

雖然預咗
但循例都講返句
大佬呀 你唔好咁痴線啦

巴打我已經忍咗好多日手
利申：負皮不是我給的

多謝課長讓我們有遊戲玩

聖騎好正 炸到森羅pk

最後我應該玩魔導書定抽新
利申魔導書差一張sr齊

30pack中咗ur聖騎士應唔應該reset?

中左兩張聖騎，洗唔洗追埋第三張？

應該未有人可以肯定答到你 我等今晚班課長寫好心得文先

等緊沈總試新t0 deck

咁我都係王區試牌睇有冇人砌左出黎

係澳門玩緊
等八哥一點半試

各位巴打
我用埋個48 pack 先定reset 好
利： 抹煞已出

個大包200包 UR有 抹殺 炎帝 師範 聖騎 你想要 平均要160包先開曬
即係你平均要40包先中1張

你30包中聖騎 果度已經賺左 reset啦

反正其實咁多張UR得張聖騎有少少睇頭

沈總又玩女

20包中師範同地帝 諗緊re唔re

暫時打左5場
打爆三副森羅，輸比天使，佢有代破呢下煩煩地

用咗13000石 師範同UR張聖騎各2

感覺上呢兩張都唔駛落3

聖騎喎...

終於抽齊魔導書
有無巴打我呢啲卡可以教下我點樣砌

你依家可以跟住呢套先我覺得OK

重有張沉默劍士未出，帝求撚其其出張地帝，都唔求出天帝同冥帝，邪帝同風帝都唔出？
K社驚破壞平衡，真係用心良苦

你見天梯一大堆森羅就知K社一直盡心盡力，為大家帶嚟絕佳嘅遊戲體驗

武神20 deck 打30 deck
結果係20deck 嘅我贏左
大和真係成副野嘅運轉核心
抽唔到上手等輸都得

抹殺廢卡
佢出唔出都冇所謂

佢以為出張抹殺就搞得掂
其實個禁卡表都好耐冇更新過又唔搞下，求其放隻森羅都好喇

仲有張蘿蔔同戀人

隻game 如果出多D手坑就爽

唔識砌就直接30魔導喇

武神打控制好得
一陣組副割草ver

希望出次元裂縫打壓森羅,
出完森羅至少要外掛1-2張宇旋, 沒宜家咁順

有灰有兔起碼有方法截combo

佢地係協調, 有排先出

分享下 係遊戲王區5連勝左
有冇咩要改
而家咁組對上森羅應該好洩底

我覺得無咩用
一來比你出哂灰流麗浮幽櫻嗰啲
都要蝕Hand
二來K社唔太關心隻game平衡唔平衡
出到手坑大宇宙，之後又會有其他背書同自閉deck

睇左幾套，總有啲卡係無既

呢套見你都有暴風雪公主 橫沖直撞無就落多張永恆魔導書 已經可以玩

等緊大神測試下聖騎實力如何
有魔導書強度就可以課金追下

自己上星期用緊呢副沖rank 你無隻黑魔導轉落暴雪公主一樣 好少機會用得著 不過新包出左唔知meta轉成點

好今晚就試下

出埋聖騎, 剩返可能出/加強的zexal decks:
甲蟲裝機, 聖遺物, 魔法甜點, 海皇水精鱗, 炎王, 蟲惑魔, 炎星
有沒邊副會影響到宜家的meta/勁過森羅?

甲蟲裝機

抽到聖騎同師範係咪re得

係 其他都廢
(最多加埋黑暗創世神）

凶皇放黑暗創世神+DDR+除草有冇得諗

可以嘅

但係輔助唔會係主力掛

今次淨係專呢三張，唔洗sr?新手所以唔識
同埋係咪如果之前嗰啲聖騎師範都無，今彈可以無視

要sr la緊係
聖騎得今包有
之前有嘅係武神六武

你新手可以等下啲人睇聖騎開唔開發得勁
勁嘅先抽 唔勁嘅一張都唔洗抽

卡牌升級放帝/侵入魔仲勁

咁嘅
連巴真係好 解答我好多問題

一開波召成堆大怪出嚟
希望有砌deck高手兼課長發掘到潛能，咁我就放心all in

八哥玩緊

武神堅得
割草仲有能力對抗森羅
啲坑係晒墓地任你睇 話晒俾你知我點反擊

20張版本就比較易俾人otk
遙控/森羅/1turn3怪
但係容易啲抽想要嘅野 同埋快啲控制對手

只係因為我冇
其實可以落同胞
八哥可以試埋
不過我懷疑同胞同割草有啲撞

沉默之劍係永久加攻
睇黎沉默劍士都有得玩下

等你report

我入坑果陣佢都答左我好多

[I/A] 遊戲王 Duel Links(59) 綠帽眾番生？
上帝巴開左新post

無黑魔導馬特效果難用左好多

巴打我地已轉移去新post

大家去新post,#999